怕了吗？ 伟大中国用上核弹级回应还击邪恶美国制裁

就係強烈譴責啦，係咪好驚呢

Cap圖柒左